有冇人開始唔戴Condom??

天氣開始熱
唔舊膠包住好唔C服
屌膠咩

未屌過閪就收皮啦

琴晚先叫左條女上黎屌閪玩69
啱啱醒

爸爸